<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="German">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">Bei diesem Experiment wird Ihnen nacheinamder eine Serie von visuellen Stimuli gezeigt. Ihre Aufgabe ist es möglichst schnell auf alle Stimuli zu reagieren AUSSER dem Target Stimulus.

Bei diesem Teil des Experiments erscheint der Target Stimulus [NOGO_STIMULUS_LABEL]. Jedes Mal, wenn [NOGO_STIMULUS_LABEL] erscheint, sollen Sie nicht respondieren.

Wenn irgendein Stimulus ausser [NOGO_STIMULUS_LABEL] auftritt, klicken Sie die linke Maus-Taste so schnell wie möglich. 

Wenn Sie bereit sind zu beginnen, drücken Sie die linke Maus-Taste.
</item>
    <item key="No Instructions Caption">Klicken die linke Maustaste, um den nächsten Teil zu beginnen. </item>
    <item key="Rest Screen Caption">Sobald Sie bereit sind, Klicken die linke Maustaste.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Fortfahren:</item>
    <item key="Practice Caption"> Beginnen Sie mit einigen Übungsversuchen</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Nachdem Sie die Übungsversuche beendet haben. Klicken die linke Maustaste um fort zu fahren.</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Sie haben das Experiment beendet. Danke für Ihre Teilnahme. Klicken  die linke Maustaste, um das Programm zu verlassen.</item>
    <item key="Block Complete Caption">Sie haben die [BLOCK_NUMBER] Blöcke beendet. Es gibt [TOTAL_NUMBER] Blöcke.
Klicken die linke Maustaste um fort zu fahren.</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
  <map name="Sound">
    <item key="Instructions">Bei diesem Experiment werden Sie nacheinander eine Serie von Laut-Stimuli hören. Ihre einzige Aufgabe ist es, möglichst schnell auf alle Stimuli zu repondieren AUSSER dem Target-Stimulus.

Der Target Stimulus in diesem Teil des Experiments heist [NOGO_STIMULUS_LABEL]. Jedesmal wenn Sie [NOGO_STMULUS_LABEL] hören, sollen Sie nicht reagieren.

Wenn Sie irgendeinen anderen Stimulus ausser [NOGO_STIMULUS_LABEL] hören, antworten Sie indem Sie die linke Maus-Taste möglichts schnell klicken.

Wenn Sie bereit sind zu beginnen, drücken Sie die linke Maus-Taste um weiter zu gehen. Respondieren Sie möglichts schnell und genau
</item>
  </map>
</experiment_text>