<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="Spanish">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">En este experimento, verá una secuencia de estímulos visuales, que aparecerán de uno en uno. Su única tarea consiste en responder lo más rápidamente posible a todos los estímulos EXCEPTO a los estímulos diana (=targets). 

En esta parte del experimento, el estímulo diana (=target) es [NOGO_STIMULUS_LABEL]. Cada vez que aparezca [NOGO_STIMULUS_LABEL], no debe responder.

Si aparece cualquier otro estímulo que no sea [NOGO_STIMULUS_LABEL], responda pulsando el botón izquierdo del ratón lo más rápidamente posible. 

Cuando esté listo/a para comenzar, pulse el botón izquierdo del ratón. Intente responder tan rápidamente como pueda, procurando no cometer errores. </item>
    <item key="No Instructions Caption">Presione el botón izquierdo del ratón para comenzar la siguiente parte.</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Presione el botón izquierdo del ratón cuando esté preparado/a.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Avance:</item>
    <item key="Practice Caption">Comenzará con unos cuantos ensayos de práctica.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Ha concluido la práctica. Presione el botón izquierdo del ratón para comenzar.</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Ha concluido el experimento. Gracias por su participación. Presione el botón izquierdo del ratón para salir del programa. </item>
    <item key="Block Complete Caption">Ha concluido [BLOCK_NUMBER] bloque(s). Hay un total de [TOTAL_BLOCKS] bloques en el experimento. 

Presione el botón izquierdo del ratón para continuar.</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
  <map name="Sound">
    <item key="Instructions">En este experimento, oirá una secuencia de sonidos, presentados de uno en uno. Su única tarea consiste en responder lo más rápidamente posible a todos los sonidos EXCEPTO al sonido diana (=target). 

En esta parte del experimento, el sonido diana (=target) es [NOGO_STIMULUS_LABEL]. Cuando escuche [NOGO_STIMULUS_LABEL], no debe responder. 

Si escucha cualquier otro sonido que no sea [NOGO_STIMULUS_LABEL], responda pulsando el botón izquierdo del ratón lo más rápidamente posible.

Cuando esté listo/a para comenzar, pulse el botón izquierdo del ratón. Intente responder tan rápidamente como pueda, procurando no cometer errores. </item>
  </map>
</experiment_text>