<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="English">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">Dans cette expérience, votre tâche est de répondre à un stimulus visuel en fonction de sa position à l’écran. 

Les contours de quatre cases resteront toujours à l'écran dans une ligne de gauche à droite. Ces quatre cases représentent les quatre emplacements possibles ou un stimulus visuel peut apparaître. Un seul stimulus apparaitra à la fois, et votre tâche est d'identifier quelle case contient le stimulus.

Si le stimulus apparaît dans la première case à l'extrême gauche, appuyez sur 1 aussi rapidement que possible. Si le stimulus visuel apparaît dans la seconde case, appuyez sur 2 le plus rapidement possible. Lorsque le stimulus visuel apparaît dans la troisième case, appuyez sur 3. Enfin, si le stimulus visuel se produit dans la quatrième boîte à l'extrême droite, appuyez sur 4 le plus rapidement possible. 

Vous avez seulement besoin d'identifier le case où un stimulus visuel se produit, et appuyez sur le bouton correspondant aussi vite que possible

Appuyez sur Entrée lorsque vous êtes prêt à commencer.</item>
    <item key="No Instructions Caption">Appuyez sur Entrée pour commencer</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Appuyez sur Entrée pour commencer que lorsque vous êtes prêt à passer à la partie suivante.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Progrès:</item>
    <item key="Practice Caption">Commençons par quelques essais pour vous enseigner la tâche.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Vous avez terminé les essais préliminaires. Appuyez sur Entrer pour commencer l’expérience. </item>
    <item key="Completion Screen Caption">Vous avez terminé l'expérience. Nous vous remercions de votre participation. Appuyez sur Entrer pour terminer.</item>
    <item key="Block Complete Caption">Vous avez terminé [BLOCK_NUMBER] bloc (s). Il y a un total de [TOTAL_BLOCKS] blocs dans l'expérience.

Appuyez sur Entrer pour continuer.</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
</experiment_text>