<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="French">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">Dans cette expérience, vous verrez une série de stimuli présentés un à la fois. Votre tâche est de déterminer lequel des deux stimuli possibles a été présenté, et appuyez sur le bouton approprié aussi rapidement que possible.

Si vous voyez [STIM_ONE_DESCRIPTION], appuyez sur le bouton gauche de la souris le plus rapidement possible.

Si vous voyez [STIM_TWO_DESCRIPTION], appuyez sur le bouton droit de la souris le plus rapidement possible.

Essayez de ne pas anticiper le stimulus qui va apparaître, ni quand il apparaitra. Il suffit de répondre aussi rapidement quand vous voyez un stimulus. Rappelez-vous que vous devez appuyer sur le bouton gauche de la souris si vous voyez [STIM_ONE_DESCRIPTION]. Appuyez sur le bouton droit de la souris si vous voyez [STIM_TWO_DESCRIPTION].

Appuyez sur un des boutons de la souris lorsque vous êtes prêt à commencer.</item>
    <item key="No Instructions Caption">Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Appuyez sur un des boutons de la souris pour commencer que lorsque vous êtes prêt à passer à la partie suivante.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Progrès:</item>
    <item key="Practice Caption">Commençons par quelques essais pour vous enseigner la tâche.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Vous avez terminé les essais préliminaires. Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Vous avez terminé l'expérience. Nous vous remercions de votre participation. Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Block Complete Caption">Vous avez terminé [BLOCK_NUMBER] bloc (s). Il y a un total de [TOTAL_BLOCKS] blocs dans l'expérience.
Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
  <map name="Sound">
    <item key="Instructions">Dans cette expérience, vous entendrez une série de sons présentés successivement. Votre tâche est de déterminer lequel des deux sons possibles a été présenté, et appuyez sur le bouton approprié aussi rapidement que possible.

Si vous entendez [STIM_ONE_DESCRIPTION], appuyez sur le bouton gauche de la souris le plus rapidement possible.

Si vous entendez [STIM_TWO_DESCRIPTION], appuyez sur le bouton droit de la souris le plus rapidement possible.

Essayez de ne pas anticiper le son que vous allez entendre, ni quand il apparaitra. Il suffit de répondre aussi rapidement quand vous entendez un son. Rappelez-vous que vous devez appuyer sur le bouton gauche de la souris si vous entendez [STIM_ONE_DESCRIPTION]. Appuyez sur le bouton droit de la souris si vous entendez [STIM_TWO_DESCRIPTION].

Appuyez sur un des boutons de la souris lorsque vous êtes prêt à commencer.</item>
  </map>
</experiment_text>