<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="French">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">Dans cette expérience, vous verrez apparaître une série de lettres, une à la fois. Votre tâche est de déterminer si chaque lettre est une cible, et d'appuyer sur le bouton correspondant.

Dans cette expérience, la lettre cible est: [TARGET_LETTER]. Cependant, il y a une  restriction importante. "[TARGET_LETTER]" est seulement une cible quand elle suit la lettre [VALID_CUE_LETTER]. Si [TARGET_LETTER] vient après une autre lettre, elle n’est plus une cible.

Donc, par exemple, si vous voyez la séquence suivante:
[VALID_CUE_LETTER], [TARGET_LETTER], [INVALID_CUE_LETTER], [TARGET_LETTER]

Seule la seconde lettre est une cible. Toutes les autres lettres, y compris la dernière, NE SONT PAS des cibles.

Si la lettre est une cible, appuyez sur le bouton gauche de la souris.

Pour chaque lettre qui N’EST PAS une cible, appuyez sur le bouton droit de la souris.

Essayez de répondre aussi rapidement que possible tout en étant précis. Appuyez sur un des boutons de la souris lorsque vous êtes prêt à commencer.</item>
    <item key="No Instructions Caption">Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Appuyez sur un des boutons de la souris pour commencer que lorsque vous êtes prêt à passer à la partie suivante.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Progrès:</item>
    <item key="Practice Caption">Commençons par quelques essais pour vous enseigner la tâche.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Vous avez terminé les essais préliminaires. Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Vous avez terminé l'expérience. Nous vous remercions de votre participation. Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Block Complete Caption">Vous avez terminé [BLOCK_NUMBER] bloc (s). Il y a un total de [TOTAL_BLOCKS] blocs dans le test.

Appuyez sur un des boutons de la souris pour passer à la partie suivante</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
</experiment_text>