<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="French">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">Dans cette expérience, on vous présente une série de chiffres, un à la fois. Certains de ces chiffres seront lus à voix haute, et d'autres seront présentés visuellement à l'écran. Votre tâche sera de déterminer si le chiffre qui est présenté est une cible (si vous voyez ou entendez) et de répondre seulement aux cibles.

Pour cette partie de l'expérience, le chiffre cible est [TARGET_NUMBER]. Chaque fois que vous entendez ou voyez le chiffre [TARGET_NUMBER], cliquez sur le bouton gauche de la souris. Si un autre chiffre est présenté, ne répondez pas.

Essayez de répondre aussi rapidement que possible tout en étant précis. Rappelez-vous, répondez en cliquant sur le bouton gauche de la souris exclusivement quand vous voyez ou entendez le chiffre [TARGET_NUMBER].

Cliquez sur le bouton gauche de la souris lorsque vous êtes prêt à commencer.</item>
    <item key="Simple Instructions">Pour cette partie de l'expérience, le chiffre cible est [TARGET_NUMBER]. Chaque fois que vous entendez ou voyez le chiffre [TARGET_NUMBER], cliquez sur le bouton gauche de la souris. Si un autre chiffre est présenté, ne répondez pas.

Cliquez sur le bouton gauche de la souris lorsque vous êtes prêt à commencer.</item>
    <item key="No Instructions Caption">Cliquez sur le bouton gauche de la souris pour continuer.</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Cliquez sur le bouton gauche de la souris pour commencer quand vous êtes prêt à passer à la partie suivante.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Progrès:</item>
    <item key="Practice Caption">Commençons par quelques essais pour vous enseigner la tâche.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Essais complets de pratique. Cliquez sur le bouton gauche de la souris pour avancer.</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Vous avez terminé le test. Merci beaucoup pour votre participation. Cliquez sur le bouton gauche de la souris pour quitter le programme.</item>
    <item key="Block Complete Caption">Vous avez terminé [BLOCK_NUMBER] bloc (s). Il y a un total de [TOTAL_BLOCKS] blocs dans le test. Cliquez sur le bouton gauche de la souris pour quitter le programme.</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
</experiment_text>