<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<experiment_text language="Spanish">
  <map name="default">
    <item key="Instructions">En este experimento, aparecerá una secuencia de números, presentados de uno en uno. Algunos números los escuchará (es decir, se presentarán auditivamente) y otros aparecerán en forma de dígitos en la pantalla (es decir, se presentarán visualmente). Su tarea consistirá en decidir si el número presentado es una diana (=target) o no, tanto si el número aparece auditivamente como si aparece visualmente. Si el número es una diana, tendrá que dar una respuesta.

Para esta parte del experimento, la diana (=target) es el número [TARGET_NUMBER]. Cada vez que oiga o vea el número [TARGET_NUMBER], pulse el botón izquierdo del ratón. Si aparece cualquier otro número, no responda.

Intente responder tan rápidamente como pueda, procurando no cometer errores. Recuerde, sólo debe responder, pulsando el botón izquierdo del ratón, cuando oiga o vea el número [TARGET_NUMBER].

Pulse el botón izquierdo del ratón cuando esté listo/a para comenzar.</item>
    <item key="Simple Instructions">Para esta parte del experimento, la diana (=target) es el número [TARGET_NUMBER]. Cada vez que oiga o vea el número [TARGET_NUMBER], pulse el botón izquierdo del ratón. Si aparece cualquier otro número, no responda.

Pulse el botón izquierdo del ratón cuando esté listo/a para comenzar.</item>
    <item key="No Instructions Caption">Presione el botón izquierdo del ratón para comenzar la siguiente parte.</item>
    <item key="Rest Screen Caption">Presione el botón izquierdo del ratón cuando esté preparado/a.</item>
    <item key="Progress Bar Caption">Avance:</item>
    <item key="Practice Caption">Comenzará con unos cuantos ensayos de práctica.</item>
    <item key="Practice Complete Caption">Ha concluido la práctica. Presione el botón izquierdo del ratón para comenzar.</item>
    <item key="Completion Screen Caption">Ha concluido el experimento. Gracias por su participación. Presione el botón izquierdo del ratón para salir del programa. </item>
    <item key="Block Complete Caption">Ha concluido [BLOCK_NUMBER] bloque(s). Hay un total de [TOTAL_BLOCKS] bloques en el experimento. 

Presione el botón izquierdo del ratón para continuar.</item>
    <item key="Word Wrap Mode">Word</item>
  </map>
</experiment_text>